牛仔恤咩牌子好？

本身想買件牛仔褸 但香港啲天氣根本唔係好凍 著牛仔褸會好熱 所以想買牛仔恤當外套著下 u記同h&m果啲款好少唔係好鐘意 巴打有冇咩牌子推薦？

Aeo
不過牛仔恤真心好柒